鄭裕玲鄭秀文都好慘

樣唔差 實力強
揀個無咁靚仔無咁紅既人拍拖
唔溝靚仔 唔釣金龜
結果人老左 就畀啲死靚妹戴綠帽

人生好唏噓啊
最慘係Sammie 以前係臭四
現在人大左信埋教都做返好人啦
改邪歸正 結果 都係咁慘

其實我都好鍾意許志安
Sad
希望Sammie 畀次機會佢啦

撚第三次
咩亞洲天后連撚三次

好奇一問 你女朋友派帽比你
你又會唔會俾次機會佢？